
                      ¿Es posible que cada película sea mejor con Legos? Escuadrón Suicida, seguro. Y, por supuesto, Batman v Superman: Dawn of Justice. ¿Cómo puedo saber? Porque la película Lego Batman, animada con amor y locura, es la película más divertida de Caped Crusader. Will Arnett puede haber encontrado el papel de su carrera expresando al cada vez más oscuro Caballero como un loco delirante centrado en el ego y ansioso por extraer las risas de su propia psicosis, el alma plástica de Hollywood y cada Bruce-Wayne / Batman de Adam West a Ben. Affleck. A los niños les va a encantar, incluso si las bromas internas, el subtexto freudiano y los golpes subversivos en la América corporativa navegan directamente sobre sus cabezas de remolino. En cuanto a los adultos, se comerán las payasadas de este vigilante de DC recién liberado. "He envejecido fenomenalmente", dice. Y para la gente menor de 10 años, mimado con gags de nivel de caca y acción "wanna-get-nuts", todo es increíble.
        
            